其實正常人點會唔中意食豬？信回教嗰班真係生蕃黎

唔食牛既人一定多個唔食豬
亦見過D回教徒偷食豬肉

豬養得唔好有陣豬羶味

但係冇羶味嘅話真係好正

豬係唔係咁多種常見肉類中 最唔健康果隻？

Why?